---
title: 智人进化录——Day41
date: 2020-04-25 20:39:31
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
收尾收尾！到这周天，要把第二章和第十二章写得差不多。
1. Spring书作为资料，编写Codeql-cli交互功能，整理Payload、Vue两部分文档、前后端通调 doing
    1. 修复认证接口bug
2. Codeql文章消化，这个要和整理Payload一起进行。 
    doing，不限于之前的三条了，
3. 退税申诉 doing


### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.25+25，维持这个起床时间，适应一段日子。晚上12.10睡的
2. 35分钟燃脂跑+跑后拉伸+12分钟腿部+脸颈背训练（Keep+知乎搜集一套方案）+练声
不过，话说这种健身习惯慢慢开始有成效了，而且逐渐成为习惯。
3. 英语
    1. 构思常用的句子，整理一个专门的英语常用句界面，就用印象来吧。
    2. 恢复阿卡索的课程
4. 202事件（51）doing
5. Java开发手册7天训练
6. 晚上看石油纪录片【这个纪录片是要继续看的，尝试直接听英文吧】

### 紧急不重要：
1. 301事件
不合适，还是不做了

### 不重要不紧急
1. 《潜伏》看完
down

## 反省
1. 高职牛奶放到白天，抵消正餐中的能量汲取
2. 晚上早睡，不要喝水，不要喝牛奶
3. 午觉不需要补，28分钟，晚上才能安稳睡。

## 总结
打1分，今天其实可以早一点规定是调整期，然后安心摸鱼的，但计划到了晚上快9点才开始做，罚性腹肌训练+6！

新增待办：央行原油宝